唔好再話同大陸攬炒 叫人攬炒姐係叫香港去死

到今時今日
要同大陸攬炒
姐係叫香港去死

因為香港無可能同大陸攬炒
要攬炒香港負出既代價會大好多
大陸當然都有影響
但香港一定首當其衝
而且萬劫不覆

驚閪咩，同埋班奶共狗一齊共享大灣區榮耀
溫水煮蛙不如一鑊熟

大灣區共榮圈

佢地依家係，想我地死
香港繼續留比佢地
唔係點會係咁普教中 洗腦 換血 新移民 轉材呀

你係咪唔撚明攬炒巴所講既攬炒

至閉未做到一鑊熟 自己已經死左先

眼前既香港有幾恐怖？

國泰航空高層要辭職，也側面反映了，這場運動輸了和被「平息」之後的香港，可以有多黑暗，那報復會有多可怕。

不，也反映了現在的香港就用多可怕。這是個怎樣的香港？

1. 支持民主和公義的人，會面對極端的白色恐怖，會失去工作。不表態效忠的人會被攻擊、被標籤為港獨。

2. 大學生收到恐嚇，說你的家人會有生命危險。辦遊行的人家被淋紅油。

3. 警察開槍將你打盲後，證據確鑿，但完全不會承認，高官會公開說慌。

4. 警察還可以插贓嫁禍。

5. 向平民射的催淚毒煙用過期的，但死口不認，警察被記者窮追猛打許多天才勉強認了而不覺有錯。

6. 市民被拘後被警察打到骨折、入廁所水，不能見律師。

7. 被人斬到入骨，斬人者不會被拘捕。記者在街上會被人用棍打，白衣人衝進地鐵站打平民，警察只會旁觀，及後無人被控告。

8. 在街上路過想保護示威者的平民，卻會被捕被告暴動。

9. 大學校長不敢譴責警察濫捕自己學校的學生，只抽空地聲稱反對所有暴力。

10. 當然還有完全無視壓倒性民意的政府，只用武力鎮壓市民聲音，並會稱反對政府的人，這個社會無他們的份兒。

我們眼前的，已是這樣極端可怕的香港。真的完全沒退路，這是endgame，全世界都站在抗爭者的一方，不能怕輸。

8月18日，今個星期日，站出來，告訴世人，你不能接受這樣的香港，不能接受這樣的暴政。香港人爭取的，只是很基本的正義和一個正當的政府，一切黑白分明，世人皆見。

快啲一齊買金買銀換美金走資

置諸死地而後生，攬住而家既政法制，你玩埋我果份啦on9

我們共享榮耀呢

黃籃炒埋一碟，從此無分你我。幾好

On9

欖炒意思係中國人死，我地生

完全唔同意你既說法…

攬炒 == 浴火重生
vs
永不超生

負出？

你覺得d人唔知？

點樣重生？

推到中國經濟崩潰 中共倒台 香港先有出路

淆底?

比起支那,睇班概得利益者仆街仲好

dllm

fuck off

呢個只會係烏托邦世界

可能樓主收成期

從來都唔係同大陸攬炒…
係同班賣港高官、驚黑共匪一齊攬炒，一齊生生世世留喺大灣區

如果可以減少有人再犧牲, 淆底都值得, 有時退未必係弱勢, 唔識退反而係弱勢

純粹睇對家做D咩
樓主ON9仔

On9樓主 唔想咁你咪返大陸住

樓主仲係社會奴隸

樓豬你驚？
驚唔好出街

我發覺呢排好多post叫人唔好攬炒

樓豬係送中條例過埋都願意做順民個類人
同班藍C一樣意見完全無參考價值

我就弱勢咗幾廿年都係弱勢
樓主一係既得利益者 一係好鍾意做奴隸

全港攬炒

支持攬炒

你覺得共產黨會投降？唔攬炒 中國唔會死

一係支那讓步 一係攬炒 自己揀

在屈辱和戰爭面前選擇了屈辱
但屈辱過後，後面仍然有戰爭在等著

樓主應該係支持聽日個民建聯大遊行

攬炒咪攬炒囉…驚閪呀
反正我係N無…炒唔炒有分別咩？

唔係叫大家做順民, 係叫大家唔好再做無謂犧牲, 要做有信心同有影響力既行動. 有時扮順民都係另一種方法, 當大陸估唔到你做咩, 你做既野先有影響力.

傻閪 今次輸左有幾十萬人直接入集中營
老閪都同你攬炒

如果咁樣可以令流血既人減少, 我唔介意俾人誤會話同垃圾民建聯企埋一齊

譚耀忠上連登

頂

唔係萬劫不復咁點叫攬炒

有咁深跌咁深

其實我講既說話同政府講一樣適用
政府如果都識做弱勢會係好事

欣賞你有勇氣係連登到講呢d

當你識講攬炒, 大陸都一樣識講攬炒

Thx 巴打

你都唔識玩既
而家我地係賭身家，輸咗乜野都冇，冇希望架啦
唯一可以做既就係不斷Raise，注碼越黎越大，博對方唔跟
再跟就攬炒，妥協就雙贏，迫對方讓步
不過大家都明中共係冇可能妥協
所以你會見到中港終於團結：解放軍入城係13億+700萬人既共同願景

而且攬炒巴打既攬炒係攬埋ｄ政府高官一齊享受大灣區既榮光

問題係對方有既係無限注碼 而且同你賭既人唔係真係對家 而只係代理人

唔好只留係同溫層宣傳，留係連登推十次post都未必及得上你出面派一張傳單
連儂牆、連儂電視、傳單、babykindom、香討、facebook、whatsapp、ig story、air drop、長輩圖、乜都好
快d一傳十十傳百出去

唔好學班垃圾政府同送中派咁留係自己同溫層呀
政府已經不斷出招派糖宣傳想為運動降溫，呢個時候懶唔去文宣=自取滅亡

懇求大家最後呢兩日一齊落地d宣傳818

乜撚野烏托邦呀 歷史咪發生過囉 8964 後 全世界制栽 係得香港呢個逃生門 所以九十年代初 香港好境 所以中國仆街 香港好係成立

人地依家求其一個垃圾官都千萬百萬富翁 邊個驚㰖炒

因為都好多post 叫人攬炒
個人覺得攬炒post好鬼

代理人仆街唔好咩 好似林奠咁 只是一個小小代理人 但佢面目之醜惡 尤勝於689 佢仆街開唔開心呀 我就好開心啦

只不過攬炒既只係同代理人攬炒 唔值得

咩野無限注碼…你太睇高中國，又太睇少香港

香港係中國對外既窗口，極多外資響依度進進出出
如果港美關係法取消咗，個打擊係全球性
特別響中美貿易戰＋Brexit既加成下，香港可能成為大衰退既第一塊骨牌
即係香港最大既賭本係成個世界既經濟

就算個賭本幾大我都預咗攬炒

咁又留番有用之身 去到2047 先抗爭？

問題中國宜家唔會再做64 做既野
衰過一次佢唔會衰第二次

但係人人都知道，香港將來有任何結構崩塌，全世界都一定入中國數，都係會制裁，所以中國唔同香港談判同和解就係衰咗

其實問題係, 中國當然有同香港談判, 佢地搵既係地產商, 或親中陣營, 或藍絲, 而呢兩組人佔香港都唔係少數. 當你話要香港同佢地談判, 邊個先係香港既代表？

每一個抗爭者都係香港既訴求，其實唔需要代表同中國談判，雙方根本就可以隔住個記者會、示威活動黎進行溝通，向實行緊直接民主既香港民間喊話

都係個句，所有野都係就結果論，過程其實真係不痛不癢
香港一旦崩塌，中國做再多既事都係徒勞無功無法洗底，唔係求執幾個支持自己既勢力埋黎圍威喂就叫談判咗

其實想講,
宜家講既賭本唔再係錢,

如果攬炒賭本係生命, 家庭, 朋友,
大家要諗諗係咪值得犧牲.

有中共一日香港點都係死
拉埋中共攬抄一齊收皮打個和冇蝕
幫全人類解決埋中共哩個人類文明嘅重大威脅簡直係功德無量

而家唔哂冷攬炒也只係死遲啲咁解，或者甘願做奴隸

唔同意焦土論係正常
特別係收成期既得利益者
樓主聽日記得去集會啦

攞屋企人, 朋友, 自己生命出黎曬冷？

唔攬炒啫係親身送自己、屋企人、朋友入新彊集中營(香港版)

焦土論係極權常用戰爭手法,
更何況大陸都成日用,

佢地都知道點應對,
包括慘透同污衊焦土, 鼓動焦土, 令焦土方向改變.

宜家焦土引發既反效果,
系未對大陸產生好大實際影響同時,
已經對香港產生好大影響,
所說反效果, 包括自身個人家庭同社會.

係, 改變係要犧牲, 但我地犧牲既野, 正正其實比起香港所有野, 都為之重要.

有幾多學生, 同屋企人反面, 有幾多學生選擇結束生命, 呢d 就係攬炒犧牲既野？

攬炒派集中地叫唔好攬炒

有人驚攬炒咁就啱

既得利益者都會上連登開post

叫冇野輸既人唔好攬炒唔好焦土，就係要為左你班驚輸既人，唔好玩啦師兄，你收緊租果陣有冇諗下d人搵錢辛苦

總之攬炒就要一齊炒，少部分人炒，點算係攬炒？

置諸死地而後生

話明攬炒就係一齊收皮先起攬炒
攬炒係冇得避

同埋唔好咁天真以為，你唔攬炒，中共就俾好日子你過先得架

依家要攬炒某程度上都係要拉埋d冷血中產一齊陪葬，等佢地走資都走唔切，以前香港風平浪靜就吸盡人血，依家風急浪高就想全身而退？

我都收緊租，我都係收成期嘅80後，可以FC，私底下搵我。但係我唔介意攬炒，因為我知道要攬就攬多啲，要炒就炒大啲！

人少少，打麻雀咩？
火細細，bbq都猛火過你！

唔驚攬炒既人係因為無諗過點係攬炒,
當好多人話唔會對現實低頭,
但做唔做到又另一回事.

正如講攬炒容易,
到真係要攬炒,
又幾多人會做,
咁到最尾仲做唔做到攬炒？

香港要攬炒,
無地產商大財團支持係做唔到攬炒.

90 年代講全世界制裁中國仲可以,
但宜家要全世界制裁中國, 變得好難.

攬炒就係做大家都會驚嘅嘢
做你驚我唔驚嘅叫收你皮
做我驚你唔驚嘅叫自爆

我諗你唔係好明攬抄嘅concept

on9

屌你老母攬炒咪攬炒，共享大灣區榮耀囉一齊

冇計啦師兄香港人係咁齊心咁勇敢既話，就冇咁多人黎香港投資，黎香港奴役香港人啦
就係個個都縮骨懦弱怕事，先可以俾人食住咁多年，你咁早上岸可以享受吸人血都係要多謝香港人。

我寧願見到你呢d人有錢得黎態度傲慢，都好過裝扮出一個努力打拼既虛偽形象

包括生命？

一齊食均元素周期表，一齊入洗腦集中營，一齊畀社會信用系統扣撚到負分唔洗買機票車票

我諗你個攬炒底線同中共有d 唔同
佢地唔係淨係講錢

捉埋班中產一齊去集中營

有咩人唔會死，遲早嘅事
話明攬炒㗎啦，講咗好多次

佢哋要權力人奴役人啫
人都死晒，冇人畀佢奴役，有權等於冇權

唔攬炒都係死路一條, 炒低左老共，仲有一絲翻身希望
一係死後重生
一係你死佢唔死
點睇都係攬炒有着數啦
你估大陸個底好L 厚咩，就係趁佢震 tun tun, 先有得同佢攬炒博一鋪，過左今次機會，就大家去集中營挂牌啦

個人意志都冇埋
多多錢都係黨嘅

珍惜生命呀ching,
社會幾負面都好, 環境幾劣都好,
身邊仲有好多人同埋事值得留戀.

有危就有機，金融風暴sars都係咁捱過黎架啦

厚底就唔洗借4千億唔還啦
GDP 高係靠人多咋，你估真係咁疊水
台灣人均GDP(PPP) 唔好話高過中國，仲高過英國

留戀都只係幻覺
人生都只係一場夢
我哩場夢發得就要拉埋中共攬炒

攬炒

香港個底仲厚過中國
唔好話過萬億儲備，司法制度係同英美接軌嘅普通法已經唔係同一個級數

中國要權要錢要面，我哋要公義、民主、自由，攬炒囉，你傷啲過我啫

我地冇咩可以失去，中共要失去嘅野就多喇

的確香港有咩風浪未見過
望就望唔會再有人為攬炒犧牲人命

其實講到尾你都係放唔低自己副身家，建議你去睇返攬抄巴啲post由第一個開始睇

口腔期嘅中共，大把物質會失去
我哋得三樣嘢，冇咗同死咗冇分別，自由、公義、民主

如果今次唔繼續落去, 其實唔駛猜想得太遠, 近近地睇下澳門就知個結局最少會係點: 中共會更進一步實施議會暴力, 大量殖民香港, 泛民被滅聲統戰, 打壓言論新聞集會自由, 硬推同化洗腦教育, 借發展經濟名義赤化成個社會
由於澳門房屋嚴重不足, 大量市民被逼移居珠海, 腥移民進駐本市遍地開花

agger, to freedom

To Freedom To Justice To Democracy

唔係講錢, 亦唔係淨係講個人,
而係社會負面情緒同氣氛導致失去既野.

家庭關係破裂,
又有好多人想輕生,
對身邊人既信任,
唔再相信法治,
唔再對人生有希望,
呢d 已經係我地社會失去緊或失去左既野.

係, 政府責任一定係最大,
但點樣系惡劣環境同社會保持冷靜先係要做既野.

講攬炒,
只會令更多人犧牲上面講既野,
而大家對攬炒犧牲既定義係咪一樣亦都值得諗諗.

ok，信任 希望 家庭etc 我明你講咩
但 "唔再相信法治" sorry，當胸襲都可以定罪，當721元朗冇人要坐監，當黑警仍然當道，我係相信法治，但我唔相信香港仲有法治。

攬炒左中共肯定重傷仲要比世界杯割, 我地就要等佢支爆, 亡黨亡國, 咁香港先有真正民主自由, 香港先有重生.
利申我唔係攬炒派, 但最好杂猪头快D比個真雙普選我地. 否則若只有兩條路, 溫水煮蛙同攬炒, 我會毫無疑問揀攬炒.

自由公義民主 大過 家庭朋友生命?

宜家香港既問題,
係自由公義民主同家庭朋友生命有衝突.
離家出走既離家出走,
輕生既輕生.

當兩者有衝突,
有唔少人放棄家庭朋友甚至生命.
咁真係大家想要既野咩？

All or nothing
局勢至此
香港輸了中共一定更猖獗
集中營不是夢

勝利條件 民主自由真正降臨
打和條件 攬炒
輸了 就是未攬炒又畀中共更過份

你講個d犧牲太兒戲了
攬炒起碼有人陪葬
退 就自己死

中共敢攬炒 抵佢打和

我唔係食人血饅頭，我都係做嘢上位加薪。
不過我唔會話我係努力打拼嘅一代，因為就算上一代都唔係，佢哋都係食住英國佬條水。

都係嗰句，攬就攬多啲
我都係細戶，攬埋大戶一齊炒

希望成功，萬事小心，香港人加油

刀仔鋸大樹
Sorry 更正係刀仔鋸爛樹

又問？啱啱先講完
家唔家人朋唔朋友哩啲絕對係低層次過，自由公義民主

點解低層次？
人人都會死，自由公義民主精神係唔會死
當你嘅家人殺咗你其他嘅家人，我諗都係得返金義要追求，你唔係諗住包庇啊？

我都明點解你或好多人唔信香港法治,
你講果幾個案的確係有唔公平.

但又咁講, 法治其實好似從來都係咁,
係成日被人利用.

就好似有錢人利用錢請律師打嬴官司,
將曲都講到直,
有罪變冇罪,
我地就好似冇錢請律師班人,
唔會甘心屈服系資本主義下既法治.

依家攬炒的話。

1. 全世界，特別係美國同緊支那打緊貿易戰，全世界制裁的程度肯定遠超8964。

2. 中國捱到8964果波制裁，主因係當時仲有香港依個逃生門。依家因爲香港問題出現制裁的話，支那再冇任何逃生門，下場只會係北韓化，經濟上的話就會好似阿根廷咁，由20世紀初經濟10強，一路倒退到依家。

3. 冇佐香港獨特地位，一帶一路融資同大灣區計畫可以直接收皮。

4. 支那搞爛佐香港呢個世界賭場，嚴重起上來新冷戰都不是夢。

香港同支那攬炒對支那傷害咁大，仲可以破壞支國欲全球爭霸的全盤策略，盡最後的力量保衛自由世界。點解唔同佢火車對撞？

直頭一粒石仔搞掂佢成抽火車Tim

樓主你講呢啲野到底有咩居心? 我話我唔相信香港仲有法治，你就話法治其實從來都係比人利用，但頭先你就話大家攬抄會攬到連法治都唔相信所以唔好攬抄

此POST已完
返出去同我推817 818嘅POST

另外如果有人對攬抄定義不熟悉，
唔洗喺度聽樓主廢up，
去search我要攬抄巴嘅post
由第一個post開始睇起，你就會明

817. 818.

唔明咩叫攬抄嘅，
睇返攬抄巴啲post就ok

善用不推文功能

sor9我都係出咗先發現唔記得㩒隻手手

自由民主唔會死？
我諗特朗普可以證明一樣野,
現實係愈黎愈多人知道左翼自由民主其實都係被資本市場所控制.